L'objectif est de répondre les questions presentes dans la capture d'écran "todo"

L'énoncé du sujet est dans le fichier "competition". Pour le début j'ai fait le bazard, j'ai commencé à repondre directement dans le fichier de l'énoncé (sans tenir compte de ce qui est demandé => dans la capture todo). Après plusieurs copier-coller, j'ai peur de tout casser. J'aimerai bien que tu organises bien le code. 

Toujours dans la capture "todo", j'ai pas reçu à faire le 2èm . 

Pour le 1er . , les fichiers et dossiers qui sont dans le Dossier "Données" auquel il fait reference sont : (png-files, les fichiers csv train, valid et test). Je les ai tous mis dans le dossier "competition"

L'enoncé du sujet et les codes que j'ai fait sont dans le fichier competition.iynb 
Mon model pas performant, si tu parviens à l'améliorer, ça me fera vraiment plaisir.

